點解引人買賭波料呢D仆街可以生存得到?法律行動可否搞鳩佢?

屌你老母知唔知醜

係有料使乜比人
自己賭都發撚左啦

贏太多 想幫人

狂all in
都攻撚爆馬會啦
on99

係人地幫佢定佢幫人？諗清楚先

賣料狗使唔使交稅？

呢份工黎？